條女同第條仔 phone sex 原唔原諒佢好

求屌醒
唔要 同佳 唔要 綠帽俠

自推

真係完全唔撚明 明明都同居啦 晚晚一齊訓 點解仲要咁做

咁都忍得 下句我唔講

垃圾樓主

唔原諒啊

佢想要嘅 伸手隔離都有啦 點解

唔多講

咁佢點講

睇你地頭

你把聲好差？

因為你餓唔飽

扮原諒,之後中出即飛

我都覺得自己好傻

真

琴晚喊到7彩 冇幾耐訓左 我就全晚都冇訓

支持

中出左好耐

咁都忍得 咁屎都食得啦

定係我都打條女上來仆野 報返個仇

帶第條女*

屌你 開埋名好冇

玩3P, 正

餵唔飽

飛得，唔洗諗

拍片,中出完未抆出去果陣講分手,條片要黎證明佢係自願以防將來#metoo

貪得意？同佢傾下點解要玩
係咪你有咩唔滿足到佢

餵唔飽要搵第二個架咩 又冇話唔再餵

有冇恨意 有既忍住先 加倍對佢好 騎住牛搵下有冇馬
最後反客為主 寧我負天下人
如果冇恨意就坐低傾下 不過女人好古惑
傾得掂既來緊日子都要要戒心 傾唔掂既和平分手吧

但我自己好撚抵死 求屌醒

傾左全晚 我其實基本上都冇乜點鬧佢 我都撚好奇 個結論係佢貪刺激

點發現？點玩法？

佢好古惑 佢有好多以前嘅野瞞住我 次次都要證據確鑿先肯認 講真佢依刻搞哂所有野俾我聽未 我都唔知

真人sex左都唔知啦 下話

笑了

互sd 波圖 西圖 j圖 俾對方打飛機/自慰

咁你俾啲刺激佢囉
可能一齊住得耐悶？

拉

好難講 巴打意思係我搵到嘅就呢單 搵唔到嘅就真人sex?

想知樓主點發現

我都試過

咁又唔一定,可能係少見冇得成日扑
正如long d好多都玩phone sex,但佢地一見面都會扑野

感覺你愛極條女有限
都唔尊重愛情嘅

有啲嘢天生嘅，係唔夠就唔夠

飛得

我覺得可以分手
你跟本唔會忘記倒同心入面點都會有條剌
次次你同佢扑野就會諗返起佢同人phone sex
btw 幾歲?

原諒佢啦佢都唔想俾帽你戴

Check手機見到

點解要check人手機

陳同佳斬死佢

你廢j

你係home husband, 佢搵多幾個 work husband 有咩問題？

絲 咁你覺得點解佢要咁做？貪刺激？同埋我應唔應該原諒佢

你心知肚明啦
ON9仔

你細囉

屌咁唔撚要得啦呢啲 又係比人懷疑果陣死唔撚認
到有證據喇 就開始想兜 通常就係唔想你誤會之類
呢啲劇本我就來識背
唔好比人睇死你冇左佢唔得咁款
呢個情況最理想係先下手為強 你飛撚左佢先
佢就會覺得好唔抵 本身玩偷食呢類既刺激野 突然變到不再刺激 唔好當我鳩up 真係有好多呢啲女

去台灣旅行試下佢

你意思係 唔係我1q 定2q 佢 係要搵第二條仔再餵多野 先飽？

你係點樣發現？

個男寮佢定佢寮人先
邊個做主動先都有分別既，我覺得

未必既
正如有男人會覺得搞人條女/搞條女以外既女人特別刺激
都可能有女人會咁諗

你同返第二條女sex phone
如果佢原諒你
咁你咪原諒佢囉

我同佢都20
真 我成晚訓唔到

你意思其實會想屌埋tim啦？

分手啦

20,快手拍條中出即飛片咪算

自己係絲表示都接受唔到

我用佢電話唔小心見到 我都唔想

屌你 都話唔俾留名寫同佳

過來人經驗話比你聽都係早啲分手
我以前都係好似你咁，當你搵到啲再觸及你底線嘅，你只會更傷心

唔差嘅 唔會有圖 你唔信就當我9up 30cm la

咁簡單啦 我搵幾件work wife砌下咪解決左件事囉

真 想放佢走

請

要搭飛機嘅旅行 同佢去左2個啦 冇錢

唔小心睇到佢電話

下次佢一路phone sex你真屌佢

兩邊都有

無謂搞cheap自己

同佢去台灣旅行，帶個粉紅色行李箱
然後你一個人返香港

有冇講啲乜

只可以同你講
姣婆守唔到寡
有第一次 就一定有第二次
問題係你知唔知有第二次

咁都有得原諒 ?
決絕d啦

如果絲你本身a緊 會唔會接受到

分手啦屌

咁咪又搞多個反送中

真 信任呢家野 冇左一次就冇左

佢已經出咗軌
佢係愛你就唔會做呢啲嘢
唔好比佢啲籍口呃到
飛咗佢 痛一排 再重新出發

同床都可以異夢
到底有咩唔明？

戇鳩 就算男撩佢被動佢冇reject都有問題啦下話？

Phone sex得 應該有做埋其他嘢

可摸以講多啲 想知女仔點諗

點解仲要問既？ 你又去同第條仔phone sex啦梗係

你要問佢先知
我諗每人有不同原因
既然你都發現左，咪攤開黎講囉

自己仲係好掙扎 所以先上來開台

想要一定搵你架咩
咪天真啦傻小子
因為你訓隔離？因為你係佢男友？
啱呀 前提係佢要識諗呢啲先囉
純撚到呢

你以為淨係phone?

你on9?

Pull

唔捨得

其實男人計一晚幾次永遠計自己出左幾次野
有冇諗過條女高潮幾次先飽？

佢要十次先夠
你俾得兩次高潮佢
咁咪叫唔飽囉

No 但瘦底有波有腰有pat

phone sex 玩玩下之後好多都變會真人.....
你以為係第一個? 可能你已經戴緊第N頂綠帽

phone sex都算sex sex 咁嗌屌你老母入得強奸

你自己問返女朋友啦
係度問冇用

三個選擇
1. 坐低傾保證唔會有下次
2. 分手
3. open relationship

你好似突破盲腸左 好似係

唔飽又唔講嘅

phone sex姐係點? 係度呻吟?

係啦 呢類女仔 你大方啲放佢走佢分分鐘到時緊張過你
調返轉頭箍返你煲 我以前就係on9用左後者死纏難打
到果時係佢心目中已經變左煩人 係做乜都已經冇用
想型住走定柒住走 你自己決定吧

1唔可能 所以2機會大啲

互sd jer同西圖 波圖個啲

梗係想啦 最驚佢唔死纏爛打

你自己都俾左個答案出黎啦

唔拍都拍左年半啦 唉

飛啦屌 咪即係貪刺激同新鮮囉
咩籍口咩原因都無意思

再唔係學樓上有位巴打講 對佢更加好 但騎牛搵馬

開名啦
條仔可能係我

利申 靚聲王

講緊你技術上廢j
連鳩size唔係重點都唔知
一睇就知閪都唔識𨳒

原諒啦 唔好放出黎害人

原諒佢啦

撬唔散你條女, 都撬鬆你條女

我條女都同人傾淫計
明明次次都餵飽哂

拉 唔好番去5個月前得唔得

原諒，千祈唔好搵第二個

屌你 男人老狗 半年就要生要死 唔捨得
咁都忍到 屎食唔唔食

一年半
1.5年
睇清楚

咪再推

係咁既已經有晒答案啦
不過講左咁多 你自己認真諗下啦
有時人真係唔奶過野唔會識醒
我都係中過招先識得同你講咁多野

乜都唔要咁戴死一世帽啦屌你老母
咁都忍得切咗條jerjer仔佢啦

可唔可以唔好推呢d垃圾post

有意思咩

拉 討論請用不推文

分手喇

唔明留咁多把柄俾人做咩 想俾人放閃卡？

梗係3啦 樓豬先20歲

都係算啦 條女本身都古古惑惑 都係唔好分手
有ntr玩之餘 唔好放岀黎累人
唔好分 仲要咁既情況下喊完都仲訓到
代表佢為人豁達 好女仔黎！

文字定視像?

原諒
快d埋單
唔好害左下位手足

視像

事出必有因 試問你餵得佢夠飽 佢仲會唔會咁？

點原諒 phone sex 都係sex
你估插左先叫sex

你想像下條女對住個電話係咁呻吟比第二條仔聽 下面濕哂 仲原諒到？

btw你點發現

on9 真相都唔想睇
你同藍絲有咩分別

飛啦
不推文btw

仲諗咁多 帶佢去台灣啦

因為同佢扑過野好想再扑過

用佢手機唔小心見到

唔洗想像 我琴晚聽哂

20歲就中出即飛算啦

。。。。。on9仲唔飛
教你 back up 定
散左有咩事自保
費事你比人話你賤男提分手

果個男係咩料

個閪一定好撚臭 樓主埋佢單啦 咪害人

係 本身想睇前線grp 就俾我發現左

臭閪

唔講啦 肥仔一個 我真係唔知佢咩口味

中

拉 日日有呢啲無聊文想上熱門
連登仔醒下

咁飛得啦，得閒搵番佢做sp囉

屌你老母諗閪咩，樓主如果唔係毒撚就飛撚咗佢啦on99 問咁多做乜撚嘢。
順便放撚埋條臭閪d片上黎添啦

我唔差嘅 仲要讀女人科 唔缺女

屌你仲上黎問問問，做番d男人應該要做嘅嘢啦

唔使揀
舊女當炮友唔好飛
同時搵新女

求原諒 唔好放返出黎

隔離飯香

唔原諒
上左熱門 善用不推文回覆

咁樣唔係算係sex chat？定佢phone sex都有

指phone sex 內容 你條女點講

,8ol5.,rh-gr 1878 05909

唔好再check手機
有啲嘢唔知好過知

hi
我個名
一齊帶

好

你對上10次扑嘢係咪都係同一個地方差唔多position同埋鐘數

咪即係精神出軌同肉體出軌的問題
樓主本身係接受唔到出軌呢個行為，所以無論精神上定肉體上都無分別
你上嚟問得，即係好介意

所以分得！

樓主好有錢? 佢同你一齊為層樓乍

對女人最大既懲罰當然係唔好分手當炮友中出
自己再暗地搵第2個,搵到後再衡量自己有冇能力隱瞞炮友
冇就到時先分手

呢排少左啲

以一試

個嘴型都岩果下好野

咁佢次次比完帽妳戴然後9喊一輪你又繼續原諒佢？

即係同你一齊唔夠刺激

ho ball ching

你廢囉仲問

死 on9仔
仲話咩放佢走
係放過你自己啊

屌 搞一大輪原來係樓煮驚搵唔到第條女比佢中出
此 post 已完

我係女人 完全正確 請分手 btw呢d撚叫phone sex 你真係唔撚識架喎 10成有埋sexcam 扑埋都應該有 日日send相都唔撩真扑 你信唔信？

其實見到男友都射左攰到攤床 真係好難講話自己想繼續 但anyway 分手喇 無論點佢都係唔岩

lm

有得一次就有第二次第三次，下次分分鐘唔係phone sex啦。
樓豬分手啦

好呀

分得。

同你講下心路歷程。
diu d女係咁。做錯事唔會認，除非你有確鑿證據。佢先會認。
同埋，d女真係大把藉口。分分鐘同佢吵，都要好似上庭咁。要有曬證據，佢先認。
巴打 都係分啦。做錯一次，就係錯。唔同殺人一次，唔洗坐？
你同佢吵過，話以後唔再整呢d野。遲d一定再整翻。理由一定係唔記得有呢個agreement

你high唔high先？

遲下上網見到你條女個閪

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

自己諗啦屌你推撚埋哂垃圾post

帶第二條女上屋企仆野 然後特登俾佢發現

原諒啦

唔洗上嚟問

其實我覺得唔關男女事 係價值觀問題

有一類人係覺得呢D無咩所謂 做野唔驚大腦 或者根本無尊重伴侶 所以男女都好遇到呢類人分手啦
名副其實壞ㅇ左ge人

伯母妳好

咁撚樣都忍？ 你仲係男人黎？
屌你老母 影撚衰晒

快

你屌到佢醒就得啦，用你碌鳩屌醒佢

扮原諒佢
再日日同佢扑到天翻地覆
等佢呢世都唔會忘記你
最後飛左佢

走去中出同佢phone sex 果個男仔
然後飛左條女
等佢兩個都無哂

唔原諒

係呢個時候開呢d post
負皮+不推文回覆

我係你就phone sex返條仔
還返綠帽俾佢

你唔應該出呢個post 因為唔洗問我地都知唔洗原諒啦

phone sex算精神上出軌 定肉體上出軌？

因為佢想要既 伸手隔離無囉

同佳 綠帽俠

善用不推文

陳同佳2.0

三萬蚊一日 你條女 雞黎架咋

合理，但你有work wife 仲洗乜要呢件賤貨

玩夠 搵到下個先飛

互相傷害，浪費大家時間同感情

中出完即飛

唉 我都發現男朋友手機有自拍摸西片

佢打死都唔認 話同事send 又無紀錄

佢喊 唔係因為傷左你而內疚
純粹係做左衰嘢比人發現
而驚慌、怕、尷尬既喊

醒目既 就比個目標自己 :「走」
至於方法係直接散 定報復完先散
樓主自己決定啦
但 個女人 又同人phone sex
姐佢已經起碼有一個 下一手既對象
小心復仇唔成 反而仲蝕左

心存僥倖既話 你就等仆街都得啦
女人好蠱惑 綠左你都唔知
有一就有二 變本加厲

你原諒唔係唔得 但我會覺得你無底線無原則 唔抵可憐

認真呀 咁大個人做啲咩都應該諗過先做架啦 希望你女朋友唔係話控制唔到自己啦下 自己唔控制邊個幫到佢 而且佢想咁做所以就做 仲要做完原來你係可以原諒佢 即係做左無後果啦 我又唔會話佢一定有下次既 但我知佢唔會知道傷害對你黎講有幾大囉 若然咁輕易原諒的話 咁佢要驚啲咩

利申個人認為拍拖對另一半一心意係基本 搞啲小動作出黎令雙方都唔愉快為咩

一心一意*

去轉台灣旅行

屌飛左去喇

你仲上黎問 無撚野呀

屌你咩
由你有念頭打算開post嗰下你已經有答案啦

嫌你悶囉仲唔明
你食一樣嘢要食多幾次先滿足到你都唔想食啦

真人完意猶未盡phone sex攝住牙喇先

phone sex都叫綠帽既話你都幾撚脆弱，下次你最好check埋佢個腦有無出現過其他男人

唔得閒見咪phone sex住先
唔通平時phone sex撩起哂仲唔會約出黎扑野啦喎

傾還傾 用不推文回覆好冇啊大家...
成個熱門都冇咩行動post啦... 拉

11.11 朝早7點全民三罷

召喚啊木

巴打老母9成係雞
應該係比雞養大所以覺得無問題
真漢子

但讚成樓主真係好撚垃圾
咪撚做男人啦仲問

咁你咪真係用部phone同佢sex囉，對入佢塊臭閪到，之後打比佢部phone又震又響佢就好撚sex

咁都仲問

g持

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

雞就係雞，永遠都做唔到人